（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

有個德國freelance記者想搵一男一女做訪問，唔識英文都幫手推推啦

A German journalist is looking for people who are actively involved in the Pro-democracy HK protests and “can explain in a emotional but seriously way why they are”. Their background is not so important, just that they are involved, experienced the protests, can explain why its important for them & what happened. Ideally 1 male & 1 female interviewees would be ideal, and anonymity is an option. Although an interview with face revealed “would be the best”.

佢要既受訪者係深度參與，同埋又可以清楚解釋發生咩事既，口才好既試試佢啦

推！

推

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

呢個一定要
星期日2359reset一次

Push

英文post無人理

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

pish

push。唔係抹黑，根本就係講事實。要大家看清楚真相only

講得岩，係撕毀中國既假面具

UP

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

推
個個去哂睇直播

push

呢啲訪問會唔會同記者講自己做過咩？
成日覺得好危險

睇下你信唔信個記者啦，可以問佢望望佢做過既訪問/影片
驚可以唔開名

Help push

英文ok, 但唔夠投入, 留返位俾其他巴打

Ich bin ein Hongkonger

㩒錯負皮
推

入呢度睇下會唔會幫到手

需要國際文宣嘅同我入來擺低你嘅request

幫推
不過受訪者記得核實咗記者身分先

應該堅，我睇過佢twitter
唔放心既都可以叫佢證明下

英文廢 幫推

本身就黑，洗乜抹
陳述事實

小心假記者